新華社：美國一意孤行 香港正朝恐怖主義深淵危險時刻

新華社發表評論員文章，批評美方不顧中方多次強烈反對和嚴正交涉，將所謂「2019年香港人權與民主法案」交由總統特朗普簽署生效，一意孤行做法必將自食惡果。

文章認為，在香港正滑向「恐怖主義」深淵的危險時刻，美方一些政客趁火打劫，妄圖以國內法實施「長臂管轄」、干預香港事務，反中亂港的霸道嘴臉和險惡用心昭然若揭。文章認為，美方倒行逆施必將遭到包括香港同胞在內的全體中國人民的迎頭痛擊。任何企圖搞亂香港、損害中國良好發展局面、阻撓中華民族偉大復興的圖謀和行徑，都必將遭到包括廣大香港同胞在內的全體中國人民的反對，也註定將遭受可恥的失敗lm ，奉勸美方一些政治勢力，不要徒勞地與民心作對、與大勢為敵，立即停止插手香港事務、干涉中國內政。抹黑詆毀中國、毒化中美關係氛圍的政治把戲，只會嚴重衝擊干擾中美關係發展，無助於維護世界的和平穩定。

2019-11-28 18:30:44
RTHK即時新聞

所以呢排D風向其實極危險 已經唔只一間媒體講過...最後可能出到開戰呢步

香港引發WW3

重組句子

嘩！巧驚驚呀！

做對了

講完恐怖主義描頭明明縮翻冇講一排，做咩又拎翻出嚟講

使唔使出得咁密，，證明佢地好擔心

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

冇人係你支那豬同胞

你估中共怕開戰多啲 定美國？
如果打 會係中國打 定美國國土？

你驚係自己屋企打仗多啲定係人地屋企

一條MK仔被戴綠帽引發WW3

投票結果出曬黎，死都要代表香港人，想多d中国人知道自己被洗腦睇緊fake news？

陳同佳大公引發WW3

南海開波先？

Come on babe,你夠膽打今次就唔只八國聯軍

世界最大恐怖組織話人朝恐怖主義深淵

成班人著黑衫上街示威=顏色革命？
對黑警用汽油彈反擊、搞支國店舖=恐怖主義？

真係笑撚死人

你講得呢D咩恐怖主義都係相出解放軍姐，出啦，等左好耐啦

支那仔常句：你不出兵你是我孫子

可能因為區選同人權法令佢地策略有變啦 仲有咁樣印證左侵侵真係救港恩人黎 佢講得恐怖主義即係想鎮壓

驚咩

幾個月前以經講緊

世界和平都擺得出

好想睇

根本支共呢十幾年就係向戰爭發展
你估佢仲有得偷雞咩

印度都搞唔掂啦

第幾次？

其實如果真係開會點打？關島？台灣？定係射洲際導彈去美國本土？

台灣proxy war

哦

開戰就唔應該唔夠膽，但中共必定會再收緊對港政策，更肆無忌憚將魔爪伸向香港，呢幾個月黎香港已經經歷過唔少以前諗都冇諗過既情況，再差 d 都應該黎緊。

世界幾時有和平過?

好綠帽

其實兩國實有一戰，差左幾時
可能支爆仲快

根本係侵侵唔明白,
南海係打硬,早打好過遲打!

黑警咪恐怖主義囉

其實支共一直都撩交打，你睇佢的外交官幾撚柒串，似爛仔多過文官，仲有係外國放咗幾多間諜，賄賂外國官員，收買幾多小國想係海外建立勢力，最終有一日開戰都係求仁得仁

等睇八國聯軍

口交部你都驚

開戰啦，鑊鑊得把閪口你煩唔撚煩呀？

所謂既恐怖主義根本就係中共對異見既所作所為。

中共狗真係驚喎！

恐怖主義 >> 恐怖主義的苗頭 >> 顏色革命 >> 正滑向「恐怖主義」深淵傾好點定調未

開戰即係佢搞唔掂貿易戰 轉移視線

開戰
打爛香港

唔好侮辱d豬

林鄭引發WW3

剩係睇中共滲透各國不同層面就知佢地野心。

輸打贏要 係自己屋企自爆核彈都含球鏟
唔會打仗啦

支爆臨界點時就會武統台灣/南海開戰

發現新Twitter國際戰線

最影響世界和平既咪係支那

中國一意孤行 香港正朝恐怖主義深淵危險時刻

香港冇軍備點開戰？ 唔係打香港當贏左美國下話？
不過小學畢業既維尼真係可能咁諗

只有ww3
至推到中共

我愛美國

因為一對狗男女而發生嘅WW3

未聽過恐怖份子冇槍冇炸彈 , 連刀都冇把呀陰功

好老實講 南海其實比美/美盟國軍檻圍住好耐
中共想走都走唔到

同你老母胞咩

恐怖主義，起集中營啦

一搞台灣開硬戰，但我覺得南海或者印度機會大啲

說好的廢紙一張

港獨，極端暴力分子，恐怖分子
帽子仲有無得升級

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

睇左隔離個po，而家香港有班控制唔到自己痴左線嘅生物覺得攞住支炮就大曬，確係幾恐怖主義

未必要開戰既
複製多一次瓦解蘇聯既歷史就得

吹水吹到自己都唔會相信

有無人數到第幾篇文鬧美國佬，又話廢紙黎